【不斷更新】林子健報稱胃酸倒流不適 召救護車送院

【19:05】林子健由探員陪同乘警車離開西九總部，再押返紅磡警署

【22:51】林子健不准保釋，將於紅磡警署通宵扣查

【23:55】於紅磡警署扣查的林子健報稱不適，召救護車送院

扣留在紅磡警署的林子健，昨晚(15/8)深夜報稱頭暈及胃酸倒流不適，需送院治理。他送院時閉上眼睛，戴上氧氣罩協助呼吸。

用愛膚堅啦

係咪會被自殺

支持基督徒林子健

死左就好睇囉

律師教佢架啦

就快過堂, 扮病問法官保釋機會大D

基督徒是不會作假見證

呢招幾好，連登仔學嘢喇

過堂時先搵DUTY LAWYER既就用唔出呢招了

所以錢係唔好慳

又諗起呢張

【01:45更新】林子健在羈留病房通宵留醫

【03:50更新】林子健羈留內科病房

又扮死，之前受傷又可以 瞓覺食m記？好假的肥仔

【11:00更新】警方重案組及機動部隊到西貢大網仔路搜查，追尋林子健報稱的行蹤

【11:25更新】林子健由醫護人員推出病房

假見證好似唔係咁解

佢無按住聖經發誓,唔計

正正就係高在呢度，到尾9成入唔到佢，但民心經已大變兼一地2殮過硬！！

今次計算好撚準，一點到22隻厄飯食議員簽龜就玩爆，呢單野9成999係班支徒華弟子大支狗維撚共狗夾出黎！！！